懷疑藍底公司侵犯員工私隱 你問我答

話說之前份工，番工著全黑帶口罩，有supervisor警告下次唔好再咁著
心諗我轉個頭都換衫 關你撚事

加上有舊同事爆料，話公司電腦有監聽系統
唔怪得之前有日supervisor搵我傾計，話番工唔好講有顏色嘅言論，公司只可以講公事

利申：已離職先敢爆佢老母

開名

鋪王旗下

推有冇巴打公司都有白色恐怖

笑撚死 「笑大人個口」
名都唔敢開

佢旗下好多瓣數 一Google就出曬黎 全撚部都係藍咖！

有無法律JJ或者HR解答，公司有無權係員工未知情下監聽或者錄低工作環境嘅聲？

開名
係咪耀才

耀就耀不過唔係耀才，鋪王旗下餐飲酒店咩都有，聽聞其他分店高層都係藍到仆街

收皮啦垃圾
唔敢爆名同9up有咩分別

你問我答 問完又唔答
樓主正垃圾

黨鐵前線都好黃架

🎉 1.11全城 連儂日 🎉
「勇武感謝祭2020」

Part One - 元祖慶典
時間：14:00 - 17:00
地點：金鐘元祖連儂牆

Part Two - 遍地連儂
時間：19:00 - 22:00
地點：全港18區

111不分和勇 連儂日見!

Tang's Living啊屌你 咪講左鋪王旗下 仲有好多餐飲同酒店咖 藍到閪唔會唔撚識嘛

我做飲食都有白色恐怖
先係口頭警告
後續就搵人開刀 擺脫藍店稱呼
癡撚線老細仲要 十分高調向員工講祭旗單嘢
好似影射緊我哋班黃底嘅唔好亂講嘢咁
唔想留多一秒鐘

好彩走撚咗 之前公司啲仆街單單打打，重要侵犯私隱屌

比佢拎去祭旗嗰同事先慘
比佢爆曬個人資料上公司FB

不過得佢啲屋企人like 咁解囉

嘩屌有無法律JJ解答呢啲case係咪已經告得？

屌，啲藍到仆街嘅公司成撚日扮曬淺黃同中立，中佢老母

件衫深黃

推呢啲藍底公司要比更多人睇到

想我自爆？

完
咩都唔敢講 仲有咩可以問